今天-抗戰勝利紀念日――竟然馬季開羅日？

為何容許這樣事情發生？

撞期?

明顯馬季開羅重要啦

今日仲係叮噹生日㖭